覺唔覺班左膠 / 民主黨粉真係好似中哂邪咁，好恐怖？

個人崇拜, 講到國家 / 世界冇咗邊個偉大領袖就唔得
自己圈子啲KOL講句乜就係乜
對家講野要查到盡, 有漏洞就係好撚癲好變態冇良知, 自己傳假野就係畀對家設局 / 直接死口唔認
世上所有自己理解唔到嘅野/唔啱自己心意嘅野一定要用最誇張陰謀論嚟解釋
鍾意扮pro扮科學又數據又長文分析, 真係見到人講嚴肅research就一句academia既得利益抹殺哂
覺得信自己嗰套野唔只係正確, 而係成個人清醒咗, 而其他人唔係冇咁正確, 而係直頭未訓醒
總之成個世界觀就係由一堆標籤、成見、黑白面譜構成, 方便自己思考
真係好病態, 其實呢班人食咩大..

睇佢地啲post = 睇一班又癲又蠢嘅人覺得自己掌握哂世界所有真相真理, 又嘔心又心寒..

好快撐侵就係五毛

我覺得最恐怖係堆明星同歌手
依家越睇越覺得嘔心
利用自己影響力去煽動啲腦殘粉去投某某/杯葛某某
仲話咁做好 risky 會 ruins career 真係好撚偉大

行下連登都見到好多中左邪嘅人

左膠 = 西方小粉紅

樓主花式撚狗

因為美國真係好多無腦跟風撚
特別係年輕人

人地睇右咪一樣

用愛打救地球

樓主釣魚

中邪盲撑侵仲多

香港都唔見很有幾有腦

同文革紅衛兵一樣
跟本就係社會集體精神病, 反而心智仲係正常既人要受到批鬥

而家侵係美國抵抗左膠既第一人 , 如果侵輸左
未來四年全球都係好難過, 而最開心就係中國
因為中國深知道呢度社會集體精神病會點樣削弱國家

其實連登仔都係咁喇

不嬲憎左膠
所以支持民主黨鐵腕干政
侵仲信法治自己攞嚟

又來

真正愛國相信美國核心價值
冇計

我都係，無眼睇呀

真心難分真與假

啲土炮大數據rally現象分析同美國民調

講惡邊夠班侵粉惡 又fake news又陰謀論都可以屌返人轉頭

推

樓主潮文寫手

睇第一句有啲唔對路

無人認真睇過條友寫乜

生活得太安定啦

你唔好咁串喎靚仔
串鳩我侵你幫deep state做野？

佢地真係唔覺講緊自己

個班直頭痴線，抗共又奶共，跟住撐侵又冇野撈

同泛民、黃絲一樣

難分真與假

我識有啲唔係美國人嘅白人喺香港，思維同荷里活嗰班偽人一樣，左膠到仆街。淨係識一面倒反侵，又唔撚識世界政治，根本唔明我哋撐嘅仲有係特朗普班子。

侵/保守派=racist, 恐同
呢個標籤唔甩仲有教育界大部份都係左
後生一輩7/8成左，通常都壟斷左大城市票
再落去共和黨唔變或者冇新嘅黨派
美國只會愈來愈左傾

淨係睇第一句都知篇文咩料

“個人崇拜, 講到國家 / 世界冇咗邊個偉大領袖就唔得”

我諗連投票比民主黨嘅人都唔會覺得Biden 係世界嘅偉大領袖。另外嗰邊啲人我就唔知點諗啦

個人崇拜, 講到國家 / 世界冇咗侵就唔得
自己圈子啲tweeter講句乜就係乜
對家講野要查到盡, 有漏洞就係好撚癲好變態冇良知, 自己傳假野就係畀對家設局 / 直接死口唔認
世上所有自己理解唔到嘅野/唔啱自己心意嘅野一定要用中共陰謀論嚟解釋
唔鍾意pro唔鐘意科學唔使數據唔使長文分析, 真係見到人講嚴肅research就一句侵另有盤算抹殺哂
覺得信自己嗰套野唔只係正確, 而係成個人俾侵屌醒咗, 而其他人唔係冇咁正確, 而係直頭未訓醒
總之成個世界觀就係由一堆由侵建立嘅標籤、成見、黑白面譜構成, 方便自己思考
真係好病態, 其實呢班人食咩大..

冇人中邪
亦與左定右無關
全部都系利益所致 金錢作怪

幾百年前呢種人咪係宗教狂熱份子
不過依家佢哋唔玩宗教，轉玩意識型態

成日話侵唔係racist唔係sexist
If it looks like a duck, swims like a duck, and quacks like a duck, then it probably is a duck.
同埋現今世代唔做racist homophobia 其實真係唔算左。。。
只係正常

講racist同sexist拜登有過之而無不及啦
唔係佢前兩次點會選唔到呀

而家講緊侵粉/投共和黨就俾人標籤，就算投侵都可以支持平權同性戀，唔一定係racist恐同

人地鬧緊你喎傻鳩

樓主高招

for real though for real🙂

本來睇完標題想dislike，睇完內文笑撚咗

睇完之後唔知講緊邊好

利申： like 左

好多人睇唔明bor